Gigi Hadid 同Zayn有咗bb, 係女嚟

垃圾升真係好撚核凸
G持Perrie

生出黎個女應該好靚

Perrie等捧英超

是
雖然痢不了
但張生>>>>>>>>>>>>>垃圾升